病毒係口罩可存活七日，咁只要每人有七個口罩....

每日用一個 其實六個放通風地方隔離 輪流用
算唔算解決到燃眉之急？

無用 因為濾心會損耗

有水嘅情況下通常4-5個鐘收皮

你幻想下冷氣機隔塵網爆左但唔清塵， 會發生咩情況

Ching 係醒既

咁condom用完 放多幾日 等精子死咗 喺咪都可以重用

都好似好有道理
不過physical 來講再用磨損可能會穿